呢幾個icon唔同顏色有乜分別？🤔

成日見有唔同顏色，到底有冇jm知有乜分別？🤔

Babycondom

屌 babycondom嘢留係果邊問啦7頭

🤔

次次見親都會笑